## Explicação

Introdução:

Composição de funções.
Defição da notação geral para composição de funções: `g ∘ f(x) = f(g(x))`.
Funções Específicas:

Apresentação das funções específicas `f(x) = 2x - 3 e g(x) = x^2 - 1`.
Encontrando `g ∘ f(x)`:

Substituição `g(x)` em `f(x): f(g(x)) = f(x^2 - 1)`.
Simplificação:

Expressão: `2(x^2 - 1) - 3 = 2x^2 - 2 - 3 = 2x^2 - 5`.

## Conclusão

Apresentação do resultado final: `g ∘ f(x) = 2x^2 - 5`.

## Imagem
![imagem](https://github.com/DeiseFreire/S-224427052024/blob/main/img.png)

